上聯 富是蘋果 下聯 新奇是橙

橫批：維他命C

沉默是柑呢？

菠蘿的海

命運是梨

強人是梨

恒大是我

巴士好想打鳩你

打我個股

勞力是錶

雀是樂隊

亞是永恆

無敵是最寂莫

費是嘈呀

肩是膀頭

柑蕉吉梨

是多啤梨

有錯？

我個名

永不能忘平素陰陽成隔世

別無復面有緣遇合卜他生

因禍德福

你係on9

Out唔Out d

豆是鯪魚

恒管是勁